iOS 升級完一路loop係Hello page

升級完13.7
一直係 Hello 過唔到 Data & Privacy 個版可以點算？
一loading又冇反應仲會lock機

之後開返又去返 Hello
無限Loop

救命！可以點解決？

用家問題

Google咗先叫救命啦on9

入唔到iphone
已經幾個鐘
聽朝冇電話返工

ota升？

唔係，用iMac Music升
用iphone cable

有冇電腦啊ching

如果你要快嘅你試吓重裝個系統

係咪冇電?

點解upgrade咗部機要reset

唔係

如果你唔驚嘅你可以試吓拎去嗰啲細舖 同佢講話iPhone重裝系統大約1k 或者如果你想慳嘅你試吓喺Google嗰度Search 重裝系統
咁如果你買咗AppleCare

利申 幾日前試過

wifi

IOS有問題=用家問題

佢upgrade完會返出去 “Hello” 頁面
之後會寫住 你已更新到 iOS 13.7
按下一頁會係 “Data & Privacy” 再按 next 佢就會右上角有個轉轉icon 好似loading咁

以為佢會update緊但佢會過30秒就自己lock screen
我入passcode unlock返佢會去返第一頁 “Hello”...

重複返上面講既步驟 無loop

我已經試過係music (macOS 10.15.6)下 set iphone入Recovery mode後按”update”重新裝過iOS 13.7但裝完佢都係會去返 “Hello” 再卡係 “Data & Privacy”度

你係14降級定係13升級啊

我試過降級都試過升級升級係從來唔使reset喎

只係用電腦升級咋

如果你買咗AppleCare啊你咪拎去Apple Store囉

冇apple care過咗一年

邊部iPhone

又唔使咁嘅